一人一句小學雞捉棋講既野

地球圓既飛公食佐對面隻將佢
一開波 大將先行 第一步gut起公頭下馬威

我帥死了

搞錯呀 我要回棋

一啲都唔小學雞 我中學玩都回

一開始炮食佐人隻馬 好似好型咁

你阿媽個波罩你

陷阱出黎乜都食得
獅唔可以雙跳河
豹可以跳河

出左黎做野未

未離手

我問你呀媽喺邊啊

咩啊！！

三個六返大陸

班棋膠最鍾意講